踢波係咪以後要咁先唔會手球呀

球證你食左屎

照樣吹你 吹咩

落地獄

黑到仆街

依家球證咪證明畀你睇只要係阿根廷就唔會吹

新金童 力克胡哲

冇腳仲算唔算足球

總之邊面俾錢就幫邊面, 好公平

琴晚大部分球迷話咁既手球唔應該吹
今日就大部分球迷話應該吹
顯出連登質素
對人定對事

我覺得大家攞咗琴日嗰球來做標準 未必對人對事嘅

都係果兩班煩膠姐
牙朗迷同花迷
嘈乜呀
兩隊咁既閪樣咪又係16 强一齊收工

咪係 兩隊波都係廢廢地，靠-6
成日洗版煩撚到

收嗲，ok?